兩個whatsapp 電話號碼合併

假設有兩個whatsapp號碼A同B，A同B已經各自有唔同嘅group，想問下有冇可能可以將B號碼轉去A號碼到，令到兩個whatsapp嘅group可以合埋一齊

唔會有

可以

等樓主寫

我試過將2個number 既group 合併
假設想留A number
咁就係b number whatsapp 到轉換電話號碼做a
不過chat record 就無辦法合體